[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (109) FF4合作

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 22號 Cecil / 8月1號 Kain / Rosa

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

7月21號[聽日]下晝2點 派發生放送獎勵
- 免費10連抽 保底UR

7月22號下晝2點 : FF4 合作活動開始

活動詳情 :
FF4合作 登場角色
7月22號 下晝2點 ~
- UR Cecil [職業 : 月之聖騎士 / 士兵 / 武僧] [光屬性]
前衛坦克 擅長消耗自身HP幫隊友上盾 為咗同光盾以及光戰作出區別法 Cecil係攻擊以及弱體耐性上得到加強
7月31號 夜晚11點 ~
- UR Kain [職業 : 巴隆的龍騎士 / ? / ?] [暗屬性]
前衛物理攻擊手 識降敵刺突攻擊耐性 及 回復量下降技能
- UR Rosa [職業 : 巴隆的白魔導士 / ? / ?] [冰屬性]
後衛奶媽 以回血為主 擁有弓系以及魔法系嘅必中技能同時可以應對眾多異常狀態

FF4合作 登場召喚獸/卡片
- UR 惡魔牆

FF4合作關卡
[7月22 ~]
普通活動關卡敵人為Golbez 而高難度Ex關卡敵人為惡魔牆
Ex關卡掉落獎勵為SSR Cecil 肩甲設計圖
[8月1 ~]
公會刷分Event 獎勵為Kain UR武器[槍] 以及 Rosa UR武器[弓]
個人稱號 / 公會稱號[WFC]

7月22 ~
- 每日登入會有500石
- 合作挑戰Bingo任務會送Cecil角色碎片
- 每日任務會送體力及肥料
- 總額10億石每個人平均分
領取條件1 為7月22號~31號要完成Event關[中級]
領取條件2 為7月23號~8月1號要完成活動日任7次
領取條件3 為8月1號~8月9號要完成刷分活動#5 Hard
領取條件4 為8月1號~8月17號要完成30000 Retweet

8月1 ~ 16
每日免費10連抽 總共150連抽

以上為活動內容

以下為遊戲未來發展
恭喜未婚妻拎到人氣第1名 會有新角色設計Coming soon

8月中更新預定
- 期間限定公會戰改修
- AI會考慮陷阱作出行動
- 副職同技能on/off可以根據唔同場合分別設定
- 任務出擊前編成畫面可以進行編成COPY
- 連擊技能使用優先度重新考慮
- 寶箱優先 但如果係味方詠唱範圍就唔會移動改修
- 商店買入時Slide bar改修
- 一次過合成 ,一次過覺醒機能高加
- 顯示Auto周回完時嘅結果
- 戰鬥中都可以睇聊天欄

9月後更新預定
- 武具Skin實裝
- 根據每月遊玩實績交換Game內特典
- 公會戰相關:
全滅勝敗判定變更
實時睇攻擊Log 防守Log
可以睇到防守情況
- 兵舍指定Faith機能
- 改公會排名公會名UI表示
- Home畫面公告鍵改UI
- 手動PVP觀戰
- Raid秒入室On / Off
- Home畫面以及SSR以下角色語音實裝

in FF0 we trust

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

尾關大將

1001果條9c9又唔開post

DLLM 棄驚撚

好撚唔滿意

土忍落山停咗阿格同4眼

之後得基加行落山打

唔怪得貓b都連食破刄

又撞又唔開po都好意思講

其實隻114你地3個是但一個打都贏到,所以想你地2動收佢皮
127得你打到 係估唔到會長咁7

留名待和

最後打注定會成為話題笑7,認命吧非洲人

ok 輸會長唔係輸我

自己隊嘅ai同機率差到爆
人地嘅ai就食水晶

對面土忍應該97 faith

兩個非洲兄弟

大家原諒me ok?
太緊張會戰無留意
me心繫公會

明明基加以經一下一件超水準

輸運

由你同我恥笑格外有說服力

ff0成英雄

食水晶應該係有遠攻/遠攻做到嘢又低血先會食

e.g. 低過半血行完補到血/ 行完有AP 攻擊

起完底 唔信

好彩有貓b陪

btw 你會唔會太高估隻未婚
FF0 會長 基加點會唔夠打

風水輪流轉
會長燈一燈純種都夾硬變黑 得咗！

佢4星

我睇番對面果隊見到隻土忍無曬4下影縛就估到咩事

基加真係會唔夠打,佢重要冰抗斬抗,我以前用開3號基加好明

火槍本來閃咗一下 連佢都閃到真係神運
下一秒想放LB就。。

仲記得f巴俾兩個一齊燈
8月1就可以睇效果如何

但係計漏一點, 對面隻妻用ifirit 應該基加會開到斷絕

要和了

唔得 斷絕要時間唱

我都有份立gag

我覺得會win

Lasswell 重要識行後唔普攻我走佬

睇到我眼都突，咁醒目

好肯定斷絕未開完先交低3K血

1分鐘追14分

留名睇對面兩分鐘14分

係呀, 我都比佢停撚左先死

82了

8分喇

贏!

贏到

然咗

冠軍級啦要

係咪升班了

對面又要變28人了

又比人一動清左

me俾人2動清

用仔俾清好正常

俾隻彩花1動打,我覺得係對我隻基加嘅侮辱

1動俾2動打, 2動俾隻97 1動打-1 我都覺得好侮辱

sorry 原來我火槍無練過親密度

橙火G俾人放置Play

今日練番 順便練埋雙撚龍上10/10

升級! 大家好波

好似有得換稱號？

63個隻係石沈巴?

唔係比人二動-3當然左

對,面1個EXCEL 守得好好

咪愛之顏色嘅稱號,會長應該會即換

屌 未睇完就彈咗APP

係,同TM2 呀雲一樣成日好守得

愛之軍團

打完我果個打63RANK 巴打-0 之後仲守多場-1

用落張姐妹丼咭又唔係初初想像咁差

恭喜大家

變左正方形

3突隻妻用埋HP UP 用血肩差唔多5千3血

可以棄game了

唔通買上99之後話佢垃圾咩 個心會痛

想抽了

G持

距離公會解散重有幾日

歡樂時光過得特別快

仲有幾日

唔係話抽姐妹丼咩?
而家10000石保底

解散前上到呢個grade算係咁啦

又係時候講hihi

應該每月多啲石送？

偷快仲間都上咗champ3
legal 持續下降中
會唔會變做有champion 稱號既bronze 3

落去之前俾我地撞一次都好吖仆街

個個會立即轉晒稱號

仲有成2799分

非到仆街既例子

睇黎清唔抽FF4

你係咪唔會抽8月1

等包膠先決定

立gap

50分都過唔到 有無咁慘烈

其實除咗咭面我係睇啱佢冰抗, laswell grey 加rosa 甚至阿婆都係冰屬

石都唔留玩魔法小卡

Black cat 呀大佬

cls你真係每次出新卡都抽
利申有新卡

要打強隊嘅前19位防守排名唔係咁易架

平均計當每人3星一隻都唔撞先 57 多除少補合理戰果

恭喜
公會仲收唔收人
我會成日上連登

咭面

我睇錯
要去驗眼了

卡面係唔錯
但係個效果一般般
俾著我就唔會突登抽

不過打我哋應該輕鬆DRAW

睇中個範圍耐同冰抗 用黎打grey 加中二

反正我本身親衛隊

上水幫會腸打個飛機先

而家應該有折

JJ

4人同行

我 你 老因 仲有邊個

賭神,負責拎袋

拎咩袋

仲有9527

做寵物

對面今日幾多個012? 頭先睇睇下彈咗APP 睇唔到

咁都扯到落我到

係咪31號11點就有得抽

yes 係歐洲區準時睇你地啲非洲人表演

rosa 9成6000石保底，因為冇banner C

話說呢隻角係新增模組,有冇人認到

搵到了,條仔會係新角,可能8月1?

又仔, 預人唔抽抽FF4?

正 我ok

會腸擺明燈緊KAIN 係保底, 咁你都GET 唔到

會長已經係我嘅人

屌 好撚gay 走先

好啊

得罪會長仲想走

張咭仲差30碎

輕鬆啦

我要唔要換下我 d人?

賭神你守隊會唔會試下阿格同五角形換位？

你隻阿格太慢 牛仔會一野跑出黎食招

同埋有冇第二隻召喚？

攻隊要唔要都換?
第二隻召喚比阿格?
火個機械獸得唔得?

有冇升呢隻？

有.....但有咩用

素早高 同埋點高斬抗 可以抗到斬傷
但你應該冇升斬抗卡同裝 所以會低d

攻隊要唔要都換?

你可以試下 阿格1號 劍聖2號 牛仔3號

專捉3號土屬角/軟皮角

但我唔知咁樣對光戰會唔會好慘

要其他人比意見

今日搓搓先

Dear
掛住你

好似好忙大家

等8月1

等緊7月31晚大爆死就棄了
LIHKG（2019.11.15 - 2020.07.31）

個個想變二世

我呢d歐洲撚點會爆死
最多咪轉會

咁快立定GAG

你非洲開感受唔到me的自信

自信王

FYI 你自信完果日通常都即刻撞0

痴線d加成角全部無練

我都冇

個特別商店洗唔洗等佢30分鐘完左先再燒500體刷佢出黎架？定佢開始左30分鐘倒數就可以開始燒體刷？

正

要等個商店消失左先重新計過

thx bro

要肝兩把武

唔知佢個加成點計

加成肯定同上次一樣啦只係今次有3隻新角,個差距重大咗咁解

屌係啵 獨立計算架

射!

近排無野搞
有咩玩/睇?

平時我一定出去un女

問你有咩玩/睇
就係度笑
我退會了

要豬番落去了

叫女返黎un

山本彩都唔開工

蒼騎 又要豬

比一次legal 我哋都好呀

8月底先有新驚

豬左係咪要降班

會腸想棄驚

邊會棄

冇乜驚真係好耐玩

wotv真係做得好好

PAD

會腸都唔燈
都預咗冇

之前成日追你啲新驚/就執驚po
而家冇了

真 細細個就聽過飛鼠呢個名

因為真係冇乜驚

8月底開始先可能多返啲

係床下底搵到

歷史文物

唔同數值既dlgh

成日轉隊呢班人

講個笑話你聽 呢個場 3號位火鎗

你剋屬姐咁佢係射爆到冰屬喎,咁我秒咗幾日3號位土法唔通又講個笑話你聽呢個場3號位土法咩

隻火鎗開咗3下技
活性孔 射擊體勢 煙幕

啱啱個隻 唔射上面衝咗落山

佢仲要自己1號位愛誓引到啲人鬼死咁遠

你計數唔向前行係咁架啦,隻隻都有弱點,唔係點解單挑位咁重要,我呢幾日6星都係靠秒殺3號土法,今日4星係因為中伏,隻土法移咗落2號位

好似今日轉左位之後死得好快
都係放隻阿格係山頂好啲

點左你

執咗雞先打啦

我之前嗰幾日好勁㗎

勁唔勁都係執咗雞先打架啦

真？
我每一次都係開新隊打

你有信心99%贏既咪得

最基本戰術 除非你完對面個隊 所以先要openbook

哇
8月1符文坦
抽爆

連執雞既信心都冇

你到時都爆死咁在意做乜

日日咁串小心你真係爆死

剩咁多隊既

thanks,終於我愛你呀

等左陣都冇雞打, 開新隊撞鳥

好快會有雞,MMMMM好想挑戰自己

我發覺你地次次都無人敢打Ryu

中計

唔敢落手啊

2個144邊個無降hate計數

我屌 轉左隊牛仔黎

好耐冇試過6星

啲1仔幫手開隊

為咗解咒可以去得幾盡

怨巴六星 .gun

打薯仔

強強立GAP

蒼騎係薯仔

13MIN都未有雞既話我直接事但去試手？

目標係81星
1/2嘅去開隊,2/2嘅等執1打1

打對面最廢個隊呀

加油

有降hate都輸me

計數頭應該係光戰 崖上Lasswell

有冇信心？

棄驚會唔會太勁

屌打144

另外144邊個打左 bug?

等到5分無雞我就直接開了

有人開左 應該1/2個d

Behappy去咗開隊,但有Bug睇唔到剩幾多

唔係wor 應該bug冇ap

用晒自殘 土法又無血
其實等於玩完

咁我撞ryu 靠你地了

要等個Bug冇咗先知咩料

我去試執？

我搏144？
或者打110都得

佢回避流未必得

慘到 俾人2打3

太遲啦

koga等緊咩呢

被補血補到慘敗

oh 你個問題都係舊野 基加開Trust 又冇素早唔會夠時間開到斷絕 成隻野廢咗

對面唔會等等下廢左的

應該等埋我開

點解我地和唔到蒼騎

等緊得一隻既幫手開隊

一開波撞4件0 已經收咗皮,佢地換隊換得好密 Openbook冇優勢

佢地開都幫唔到你d乜 你1/2快d開俾人仲好

chiame 屌打144啦?無哂補血

81星了,貓乜乜自由發揮

iz

今日撞咗9隻0/1星 1/2

都唔係呀 如果有2-3隻有削過血既起碼我都有機清到
而佢地得返一隻 作用只可以用黎開隊 冇懸念

84 Rank個件壓Rank撚[我記得佢實Rank係140] 一開波守咗兩隊1動,我覺得佢個隊好值得參考

問題係佢地都等緊 如果我地唔夠81星對面又有1隻雞 就有用了
最重要都係唔係互等 公會曾經就因為咁發過唔開心既事情

咁我有睇時間 見佢地唔郁又冇乜動靜咪撞囉

你兩個咋 唔關公會事

聽講你有份加把口

有光戰我都識守啦

我好善忘
唔開心既事唔想記返起

剩兩隻就可以留吓啫
剩一隻就即時撞埋佢開隊算啦，留喺度煲醋咩

所以成日以為自己係歐洲人,明嘅

好撚9c啊屌

你10抽中Kain

我唔迷信的

見無乜時間剩，點知廢到雞都執唔到

所以佢哋理論上係冇野好等

等8月1 抽完就可以6 星了

係咪準備到時正常發揮6000石一隻?

繼續燈

8月1公會解散喇

成班非洲人 笑左

呢個係佢自己立嘅GAP
到時等睇佢表演

你一定唔知工口有幾多角
人地隻隻角都抽先得出呢個結論
笑咩笑

真
小弟非撚gun唔到

你8月1仆直就預左架啦

正常發揮要6000石
不過之前抽中二同未婚妻加埋都唔夠6000石我已經預左水位

話說聽日隔離開始抽光戰應該解散先過我地呢邊

日伏有板睇 光戰真係必抽

個個燈定先

姐係8月1勁多人

勸晒世都仲有人想升光戰

真係幫到盡

咁始終限定角唔係個個有能力追真係唔想升仔等抽土法都合理

由開SER玩到而家既我個分身唔夠彩波代表咩

佢地聽到土法屌打劍聖就心慌慌

土法咪又係比牛郎劏

牛郎真係幾屈

牛朗咪又係俾拉屎劏

拉屎真係幾屈

等緊繼續落

拉屎咪又係俾火雞劏

差雷屬條食物鏈就完美了

試打緊公會啲火G 結果見到火G預測射擊射爆自己友

火g一下妙阿格真係驚

轉個冇射耐場你仲驚
而家個arena場爽到

下個場冇單挑位啲Lasswell就會少好多架喇,我相信

冇咪射吓阿格同基加, 仲有ROSA

玩日服 = 狗

其實都係,可能因為之前死機召有25火抗同25射抗所以唔驚火G設定得過份大力

死機又保平安

可能Rosa刺射抗

聽日就知副職係咩

姐係後日先有公告,早抖啦

國際服冇光戰抽池公告,明明聽日就出但有每十抽回贈10%

多謝棄驚撚

光戰係唔係萬用？
考慮緊抽唔抽
見人話重課都未必升爆

都唔明你地班人諗乜
限既野唔抽就後悔一年半載
國服睇日服千里眼都無用啦，國服特別版黎，已經有3樣野唔跟日服，仲睇日服黎做乜
光戰唔係萬用嫁，依隻驚無萬用角，隻隻都有機會有用，只能講隻野實唔實用，光戰就一定實用既抽唔抽自己諗啦，仲有想問下邊個講重課都未必升得爆光戰？大把無課微課都升爆啦

咁激動做乜

其實光戰都出左好耐啦，你上網都可以搵到好多資料知道勁唔勁，好唔好用。
抽唔抽，升唔升得爆，睇你自己啫！唔關重唔重課事

仲有兩日 集體棄驚仲咁風騷

燈上月球

咁國際服衰d咩？
如果差太多趁玩左無耐轉日服算
玩國際服貪睇得明佢劇情

咩衰啲咩？
好唔掂咩 冇追果邊post

國際啲營收好勁喎

琴日fu巴研究過

樓上有巴打話國際服同日服有分別，睇字感覺上國際服差d
玩左幾日除左覺得突破界限難到嘔之外都無咩特別

國際服福利係好日服好多

有d卡裝改左但整體影響好細

玩國際服要接受到睇住OP角由OP到收皮都可能未出

同埋會戰唔夠日服刺激

佢意思應該係國際服出角開始唔跟日服
玩國際服再參考日服無乜意思 掛

國際服除非月頭月中一齊出

繼續跟呢個模式永遠都落後

出下原創角囉
之前咪有隻藍色女女

始終wotv都算係一隻連線手機驚, 國際或日服可能內上有唔同
不過最重要都係睇你想同咩人玩, 或者你群到咩人可以一齊keep住玩啫
好好福利但你要單機玩
同難度好高, 但可以一班人有講有笑keep住玩, 睇你想要咩啦

如果你本身係想玩日服, 但單純為想睇得明劇情, 先考慮玩國際服
咁咪照集中玩日服, 開個國際ac hea玩齋為睇劇情
目前劇情方面, 兩個服冇分別嘅

出完原創角咪仲落後

跳住出月頭月中角

到時國際搶閘 一次出OYO 土法 計數

到依加計數都未喺STORY 出現

btw 河野巴隊守隊賴咗嘢 隻彩花無出過任何一招技就香咗, 連haste 都開既

Bug到
無啦啦彈隻0詠唱屈機角出黎

幻想到國際服追進度係一次出兩隻UR角
消費碎未婚妻月碎雷法咁出

We appreciate the feedback for Cloud from Final Fantasy 7. Please know that there are no plans as of the moment for a collaboration with Final Fantasy 7. Rest assured that we will be discussing your input with the team. Thank you!

Having a hard time dodging enemy attacks?

The new MR Deceptive Vows, Honest Souls vision card can boost the wearer's Slash ATK and the party's Evasion!

Feel free to share your units or party that will greatly benefit from this vision card!

訪談話就快 老母親衛隊隊長嚟

見到佢地咁樣睇千里眼黎追，覺得好喎知點咁
你地上面都講左啦，出劍性，驚土法，出土法又驚風法，出風法又驚拉屎為，出拉屎為又驚火鎗......
咁樣睇落去，直到咩都唔洗抽，營運依家個方向就係要出到隻隻都係有剋星，但又隻隻都有機會上場，唔會再有一隻打天下
如果要抱住一隻end game既心態去揀黎追，不如唔好玩好過

比會腸燈咗上月球

但係光戰到依加都好駛好用係真 隻GAME 係support 同坦最補值

無咩衰，係玩家心態最大問題，如果繼續依賴千里眼，真係咩都唔洗抽
但營運明題有動作陰尻你地國服，出角次序唔跟日服既，所以千里眼睇下幾時中招

幾時出覺醒老母
想屌中二老母好耐

計數+光戰應該可以打到隻game執笠

轉咗守隊 今日預我一場比人-3

就係咁先更加燥，光戰實用到咁，
佢地都仲要睇千里眼黎考慮追唔追光戰，
個考慮因素set到咁高，光戰都仲話要睇下追唔追，咁不如唔好玩鳥.....因為會無咩好抽....

好難講，8月1隻暗鎗有降補血.....

呢張卡我升爆左 , 得10迴
完全Dodge唔撚到

濕婆3突+14 + 紅茶咭突2+情人節咭突2都係避唔到

Having a hard time dodging enemy attacks?

3點無料me棄

898

878

日經

迴隊突爆卡是基本吧

DLLM

88

4點無料真棄

5點......

聽日

走囉走囉 大家再見 垃圾SE

5......5點有

其實係初起手無資源先想知光戰值唔值ALL IN喱
我都知隻GAME有互剋, 係驚會有升完都係無咩用果D

可以話你知 由佢出到依家成隻game最值得allin頭三

睇你重視咩方向,你鍾意手動PVP咁光戰一定唔啱你,如果係高難度同自動PVP向,一般勁角會勁3個月左右 就會俾人針對屌打
光戰日服出咗4個月 仍然冇角可以取代到坦角地位

因為見佢係坦職, 拎黎打活動怪果D會唔會比人踢?
成隊人得隻69Lv土忍同54風斧打得
想打下d協力王都無隊入

劍聖 > 3個月後出土法
土法 > 3個月後出牛郎
計數 > 3個月後出降治療率嘅Kain
光戰 > 4個月後仍然Top 1坦

諗住都係打下故事, 打下王咁
唔會打手動pvp, 聽講手動pvp都係比大佬玩既

今次隻光戰練好好多關你都起馬有隻坦幫人頂下先 佢自己輸出又唔差 然後留石捱多一個月出計數妹,到時就一隻打晒全部周回關架喇

國際服 :
活動幣 - 80碎光戰
每日課60石 - 40碎光戰
5日關 - 50碎光戰
消費碎 - 70碎光戰

我DLLM

送半隻 玩日服黎做咩

棄了

死機可以直接買225碎

活動幣可以換80碎光戰

買一張突爆死機卡

想問咩係死機卡
佢抽完光戰送幣可以換碎片可以突破3次
感覺唔似台仔講咁難升
定係我重未到最難升突破果段時期?

同咪想問光戰夾咩野召喚獸同幻兵卡?

你入既post係課金特別版post

日伏個期得120碎買以後日伏既經驗都套唔到落國際服啦應該

想問冰法同有隻叫米蘭達
邊個比較值得升?

公告有了

張卡配埋KAIN同中二又黎屌打全世界

又槍MAP

刺UP斬耐暗攻 DLLM

d高低位 繼續計數?

招大技個範圍有D失望 , 睇黎唔係彩花全面強化版

曄，好勁

D箭技唔係計物理傷掛, 痛極有限
菲娜既翻版

又刺攻場, 又比人屈機
棄了 玩埋呢兩日

阿寶堅牢

人肉活性孔？

係，物傷都應該幾廢下

得補可以

降冰耐係重點

又要配基加

拉屎龍騎繼續威

新場難啲,咁嘅高低差水平跳唔到

比火槍射全家咩

痴撚線卡

普通針

火槍有乜射唔爆

阿格都係一下

隻ROSA招LB點玩呀
補血要衝入人群畀人斬?

佢普通跳唔夠水平跳咁大力,呢個場如果唔玩高低差應該會走埋一齊 少好多Lasswell

招3格十字混亂斬好勁
不過要易啲混倒就要升faith, 升咗就會畀holy打爆

Cecil

係，補完ap就收皮

俾佢老公自殘完回血用,俾你邊打邊回架咩

上50算

仲要本身射箭
埋唔埋倒身補都成問題
彩花成日都係鬼咁遠LB補埋去

今日打LEGAL
哭能咗,可以Excel一日

終於

留名睇今日57星都拎唔到輸俾人

佢哋多咗個 20人既

感動

今晚守隊好重要

我哋啲守隊

希望Kain有防貫

實有啦
冇嘅話俾人屌死

新25仔

最後贏家係Cecil

開技先有

咁你抽未

討論邊隻勁就要抽?

唔通連ROSA都唔駛抽
skip晒3隻成個月唔駛升嘢

唔夠攻擊手段一唔啱META 就好麻煩

得返刺同魔姐依家

射呢

多舊魚 白魔又holy 專職又holy
整個時魔都好啊

可能有6飛holy

如果ma整個天生仇-10都好番d 如果唔係真係垃圾

佢張圖個holy會唔會係白魔
無理由兩招一模一樣既技

我係冇坦同斬, 雖然已經夠死

張圖都無理由放白魔技
唯一解釋就係佢個白魔無入到holy

btw應該會好似啊妹咁一開始留後放物魔盾

弓白魔冇holy，得物弓必中

留名睇俾你哋燈到變T1補

可能有其他屈機技收收埋埋
求其俾個holy你睇住先
計數果陣都係咁

啱呀,當Cecil受傷就衝上去補佢血,Cecil放盾保護佢
愛のテーマ BGM響起

如果佢個專職啲技係同菲娜差唔多咁就真係冇咩用

睇完副職覺得rosa先應該要係保底

用隻GAME 開個陣就有既SSR角同新角UR 比

Kain唔係ma先發威呀

都比唔過
菲娜都有小小用 升faith

配白魔副職真係好奇怪
專職有正常白魔啲技嘅話=好多技重覆
專職冇正常白魔啲技嘅話=副職一定要揀白魔

Rosa將會取代菲娜
成為新一代升faith神器

holy一定係白魔
主職d補助技唔show姐
定啦
一出就T0

成個星盤出得兩招就知佢比唔過SSR

計數, 妻未出又係話無用

件Trust可能一回75%AP

全體3回無敵盾，AP全回復

有治癒力UP 得佢先補到俾Kain打傷嘅Cecil

想ROSA 勁好簡單 整個0詠綠技/MA 俾佢攪撚掂

妻未出係話佢招LB好廢, 事實上真係好廢

rosa

wfc LB

息吹點計

三隻都廢，不了

計一層,吸血同理

咁應該8月冇月頭角啦
有既應該出左料
可以玩兩手了

氷の弓使いローザさんがホーリー使えて
風のおとぼけアヤカさんがホーリー使えて
雷のおてんばサリアさんがホーリー使えて
土の陰鬱魔導師キルフェさんがホーリー使えて

光のお姫様マシュリーはホーリー使えない

おかしい・・・こんなことは許されない

女主腳

識得Holy[物理]

又打得又補得 勁到仆街

安全渡過

不過仲有兩日都棄

冇,下一隻新角要去到8月17號

聖光雙擊

勁到仆街好懷念

仲要係囡

射

忍不住想好好輕敵了

我要excel

8半再打 想入execl

已經得返一半

9527又能...

9半再睇 想入excel

10半再睇，已入PowerPoint

2動光戰同計數打對面會腸隻阿格MISS 咗兩下 望一望啲咭 濕婆同SSR 運咭係咩玩法

9527撞左邊隊 唔通係lasswell阿格

似阿格計數妻

我求其㩒咗隊 skip咗陪緊女揀衫

大獲，要入excel鳥

已excel

第一次入excel
成就達成

今日EXCEL 又要X10 根本無心打會戰

真係un住打機

我以為帶哂口罩d 人無心機買衫Tim

本來係落去買m記佢見到68就入

入成點

睇錯69

個p牌其實點先會消失 都開左半年有凸

。。。。

p牌仔

已經唔會再消失,唔記得上年邊個月開始

光
復
後

9527個仇人E咩咩呢世都P牌仔, 慘

本身啱啱出好似設定3個月後會甩
唔知邊日改咗暫時唔會甩 直到另行通知

你哋抽 kain定rosa

小孩子才需要選擇
@F咩咩

抽cecil

我已經係DC答咗佢,無論強弱好堅定

e乜春巴

抽晒

傻仔

睇黎又要守10隊

第20守隊好似就係丁丁,關鍵

邊個俾人1隊清就係戰犯

知你rich dllm

我係
認咗先實無死

3隊3號位牛郎
當我無講過

實追住me土法sm

我覺得會win
u點睇

是但啦 都就解散剩係f巴追kain 20pack都無就棄得

做咩睇少F巴財力

中到換到600碎都唔中本體應該點好

F巴話本多終勝

9up姐
大家邊有咁易棄game
成班重課狗

真係睇少大家既Magic 拮

邊敢睇少你個張

你都on9 我抽埋今次肯定重係1.5倍速,笑4

我今次一抽入雲

入邊個雲

55

重有邊個雲

有兩個雲

好GREY 退會保平安

開始失分了
完了吧

如冇意外~

有TM2係度你驚乜春

已win

留名10 秒8 分

贏

同打少隻冇分別

正常發揮 之前d公會個個贏得我地draw好柒姐

+44分
好肥

legal都幾橙其實

前幾日重正

求撞多幾次

都唔係嘅,豬扒咪和咗

又上到風高浪急既第7位
又俾黑霧島同youtuber夾住
仲想再食legal

比人2動一場收皮

其實其他強隊有冇openbook既習慣
守隊需唔需要轉密啲

願望成真

一定有啦
再上應該要係咁轉
top1,2 open book成堆都唔同隊
不過都係要啲課長先做到

唔覺蒼騎個堆有轉過隊

你呢啲藍血人咪得 成手勁野
我小薯轉黎轉去都係果幾隻 唉

國際出光戰個po都好似無郁過咁

所以佢哋得第三

邊有同一隊月頭用到月尾
小薯想換都換唔到

佢哋係dc傾
成班都歐到爆中哂光戰

聽DC講佢地成個公會中晒光戰..

嗰個都預知未來儲到3萬石up
有幾多個真係黑到咁

國際服福利咁好
中咗已經唔使擔心突唔爆
玩日服=on99

btw 你地連國際DC都入

我冇入,我聽我地公會DC嘅講

光戰拎到手可以突爆,我地咁辛苦刷突發係為咗啲咩

送240+商店240
日服俾狗玩

成班突登過去睇戲
預演日服8月1
點知淨係睇啲福利都睇到灰

見到佢地返嚟公會DC個個想死咁我笑咗出聲

日服福利ok啦
玩2手野睇住前者黎玩
嗰個隊野一撚樣
無聊到爆

唔爆死就係爆死咗用住堆舊野打新角重灰

有無咩網有國際營收睇?

遲啲國際服就成堆專屬角

有晒攻略睇
d人爆死即棄啦

你想分國家定總營收
分國家琴日搵咗下 Singapore同埋馬拉營收最靚,之後到美/法國

總營收就夠

美金?

係啦

3m係總數定只係1個月

上個月[6月]

咁多個國家+埋係咪算少人玩

算多上個月國際服係最冇野抽嘅時間嚟都有3M+1M

隻Pokemon M全球加埋先1.2M

平時見國際服都執先
睇黎日服有排玩

咁悶仲有人抽算係咁

兩邊都有排啦,咁伏嘅Game咁賺得 證明個世界唔止得日本人夠M

認真
小薯都可以屌打課長幾好玩

認同

但係你係課長

我係小薯俾課長打爆

有無邊關STORY 掛 黑色靈砂最方便?

mo ppl
預演聽日公會解散

聽晚十一點半準時解散

掛STORY應該效率好差,
以前掛過

都係燒體順手掛下

我體力巳經長期維持響1000一段時間

日日送500體都唔用

日日200石都唔拎

1億石唔要

多謝大佬幫手做細個分母

多謝課長犠牲小我

已0 謝

聽日炒左既話過隔離玩公主連結算

6000

燈下自己穩陣

點解你覺得公主唔會炒

公主炒完過返黎再炒

不過公主應該都無cgss
又真係無野好炒既

對面贏HKFFBE 又要豬了

友會

Challenge任送40 Rosa碎

支持
姐係kain係大獎

UR幣可以換暗拳 + 最近新角嘅碎

暗拳不嬲都得。。？

其他角會下架,得暗拳光盾留低

竟然係下架

又有40碎UR角自選

而家啲新卡開始有保底

分開2個pool step
想回幾多血呀se

角同卡一齊up

棄

已經預視到條絕望非洲bar害死幾多人

梗係抽呢個
真男人係唔需要靠保底的

距離解散公會仲有28個鐘

呢個咪一樣有保底bar唔洗抽了？

保底UR同保底指定UR

以為你抽角 原來係張卡 但有新卡無kain有咩用

燈

咪一次過抽埋
一係中一係棄

要棄了

隻召

gun

會腸又輕鬆燈走
保持一貫水準

穩定！

真心勁

挑戰燒山地位

岩，弱者先要靠條bar
睇我歐洲之力

係十抽中晒2樣

0咗 sor

9C9大佬近排好似撞得好勁

真小薯

我指9C9兄弟既大佬

對面144個隻計數用本職 2動應該會直衝

見你講撞得好勁以為你話我

自認係9C9界既大佬 .GUN

幾有自G之明

已經 3隻0 唔好輕敵呀

吹牙？

GREY

。。。。。。

冇坦撞到想棄了

cecil last day

個保底係只係求其出UR 定係100%中PU?

梗係求其ur啦

kain個step
成堆暗屬ur 仲有二王中二王 算唔算係歐洲人初選

得個4隻咋,冇二王中二王

係喎, 仲特別寫明係2倍機率,
但係PU角正常機率好似遠遠高過2倍喎

岩你地, 課長pool,
30抽要成5000 有償

轉陣後連衰兩日, 對面根本無我想打既隊,
轉返舊陣打聽日

唔係暗屬隨機？
btw 唔係呢個step中都唔好話自己係歐洲人

對象の暗屬性 = 個4隻

唔抽

死Gay佬好想中中二王咁喎

半過氣既野仲抽黎做乜
黎緊將會係kain既天下(幾個月）

千其唔好抽中2 垃圾黎

1pack石剩係夠抽rosa step
一如既往 唔中就算

姐係為咗Lasswell

為咗玩回隊可以去得幾盡

。。。。成班屈清泉
不過都好幫我燈一燈

8月1 清泉-1

就算中咗我唔練
都仲係清泉

真愛 明知升到2046先升到都要抽番黎放倉

剩返嘅記住執1打1,而家9打11

係真愛就一早抽咗啦 不成立

執1打1

加油

雞都執唔到對唔住大家

我對唔住大家
我又開咗對新隊打唔到

1/2嘅如果之後唔得閒打嘅記得而家打埋佢,唔好留次數

可以既清走咗啲雞先

早知上咗嚟睇先打啦

其中一隊殘既可以清走殘1

14動打6隊2殘

殘隊幫手開隊

汁1打1都屌打

97個隊根本俾你剋死,好奇你咁耐都唔打佢

冇時間

4打4

我執lasswell再開隊妻？ 對自己隊嘢無乜信心

.GUN

頭先睇緊h漫
隻火槍都係行行企企 你睇下佢啲ap
完全係2打3

笑撚死
未婚土法我點打

一真開打隊新

見對面垃圾唔打

佢放咗半個鐘, 係咪又唔打

打啦

土法未婚唔撚識miss都贏左

石沉大海

石沈巴唔見人全清唔到 好彩唔係爭佢和

真係沈咗

郁晒啦

lihkg死ser?

石沈巴無打

大陸狗又ddos

oh

我係咪打錯隊

守咗隊一動但係比人2動-3

冇打錯

唔好等到尾先打, 你少上水唔知你喺咪度

通常都係執一隊再打一隊新隊, 等其他人可以執

屌, 睇對面result 未睇到就彈咗APP, 對面幾多人無打

跳跳跳 大神又笑鳩小薯得3星

連登死死地

之後盡量頭一個鐘打哂去

直沉

咪又係慣例2個,佢地公會係咁,未曾試過全動,幾個月前開始已經係咁,休閒課長團2.0

水咩咩巴打我2動打果隊撞咗0 佢隊嘢好似攻擊力嚴重不足

係,佢成日磨到人地殘之後0不過唔好理佢住啦,佢有同我講呢2個月好忙
本身諗住退會挽留咗

me都好忙
挽留me嗎

LAN

留

得u愛me

非洲人係需要互相圍爐

打高達打到唔記得左

啱
除左我同會腸
你地28個人日日圍爐慘慘豬

方丈份人好小器架

聽日又要開始每半個鐘刷一次碎，點算

任抽架喎

垃圾gundam都買，上次嗰隻伏撚到呢

利申:啱啱都玩緊

已經休養成個星期

距離公會解散仲有24小時

解散前一晚特別寧靜

歐洲人非洲人一鋪睇清楚

最後都係抽左CC無哂石
留名等睇你地抽

合併啦

30>0 點合

60 > 0

今晚準時抽你水

仲有12個半鐘準時解散公會

要改名了

LIHKG(已解散)

落大雨
係咪不吉之兆

mo la mo la

射了

藍藍天空高掛我的夢

你點知落下之後唔一定會好天嫁

因為希望在晴天囉
冇了冇了

唔通全部人大爆死

Sick 貨

覺得自己會炒
勿念

依加先立gag

me非洲人
絕望了

性交轉運

自燈可恥

唔中 棄了

棄, 後會無期

乖離終於執柒

細細個就聽過呢個名

早就應該收

果陣打聖誕妮妙，朝早6 點要起身打

橙過返工

第8封營運信出咗

Kain有吸血技
Rosa必中の一矢
連破Event每日兩場,打7日14場 總共40隻敵人 任務有2000石拎

有無連擊技先係重點, 無既下個場對CECIL 可能會賴

究竟ROSA d箭傷唔傷
會唔會可以當打手咁用

要用連擊=你隻野唔夠勁
9999除2都有4999

喺arena追住啲cecil嚟打, 好似打少隻咁

55 棄用辣殺中二未

我想要召喚共鳴up多過Jp

似魔法箭，計魔傷

今日嘅我已經脫胎換骨 唔會俾你地再串

可能佢有招綠技 物傷轉魔傷再增傷

唔鍾意啊 Quit lihkg囉

好fuck

今晚一抽入雲

因為我可以guarantee一樣嘢，你會不停見到RJ人

叫我

又自己立自己GAG

Btw我仲有好多budget去抽呀btw

你呢個無石既局外人

要抽又會無石既

收埋幾萬石又話你知咩

btw 200石做到嘅野點解要儲石先抽到日日派500都夠抽幾隻
真係唔理解非洲人嘅思想

agger

係，月球人表示同意

課金狗

要抽多15隻

3200石架

已0 射

謝!

呢個場最後一戰都要撞0 慘

唔洗驚！我地有位

喂 brian

今個月撞咗第1名 4次 平均每個禮拜一次

識貨，我都係咁估，真係有既話，條女就有救
無就好雞肋

最後5個鐘大家下隻驚見啦

u捨得me?

由於8月1號all in人數眾多
為免公會面臨解散
請大家當天切勿上載圖片
多謝合作

然後個個換哂icon
gay嘅用kain
清泉嘅用rosa

如果招吸血係類似大劍個招不得了

如果吸血係類似大劍個招就仆街了,血一定低到傻

holy

貓貓諗住抽咩？

一定有機制令佢勁 傷害方面我又覺得還好

佢本職係補師

如果唔突破
佢就只係一隻普通既黑魔/白魔
仲要無得同時用曬兩邊

F巴提到降治癒力呢點可能會改變生態

頭10互含? 我哋都好少跌出頭10

起碼要整到計數妹咁又補得又打得啦
唔係邊個用，用番彩花唔好

比KAIN降回復正常補師補唔到咪要用

屌你 pad個幾隻30cd勁撚到

毫無疑問

講緊邊隻

好悶
有得爆死未

大罪龍掛

溫馨提示,限定角色睇下自己幾多石再追尤其無課 Rosa還好
Kain只係送得80+15碎 姐係剩返500碎要自己買 25000石留嚟突破

15碎邊到嚟？

咁你抽幾多隻

MA?

限角冇

會戰

D數值全部唔同, 就算一樣都唔識揀

我呢隊專打魔隊
已6星又可以打高達等到11點

竟然係藍毛毛

.gun

屌, 隻lasswell 龍劍回左兩次3000幾

lasswell高攻到好撚唔合理 , 好彩今日最後一戰

最後？聽日刺攻up 咪又係繼續龍騎lasswell

佢應該講緊
爆死。。。棄

計數真係CLS 2動又1打3

係,佢已經交代完後事

笑咗

RAP

講真架,無課唔太夠石又Allin爆死機率太高,佢挽留唔到架喇,唔係都唔洗打溫馨提示勸世

其實我都係打算睇埋ma再決定始終係小薯微課

感謝提供笑話

R10大神 小薯微課
笑4

你地打lasswell 用d咩方法/ 角色 /計策

日日1-2星 都唔好意思叫自己做大神

火雞四連>>死

KAIN 仲要玩埋惡魔牆攪唔掂

拎完活性日日6啦

我巳經裝左堅牢+黑狗卡 , 佢水平跳我50防上左魔丈防盾土法 2000幾
點玩, 堆左刺抗果隻佢又用斬技 好撚痛

我課到70000石都驚,見到佢地無課得3,4萬都Allin真係唔勸世唔得

有補2000幾算係啲咩

4連可以直接打死有盾lasswell? (打得中?)

70000

3號單挑位補唔L到

剩係計要突爆石數唔計抽都要5萬石兩隻角 惡魔牆又萬幾

你都識講，你推斬抗佢就刺
你推刺抗佢就斬。。。
所以都已經唔關你build咩抗事
真係要打就要build針對性同佢打
build唔到既咪避開佢

已經有爆死心理準備,唔會棄

計算2號好似係補到3號位
見過對面係咁

得3-4萬石，俾佢抽中都唔知叫唔叫好彩
抽完都要煩唔多夠石買碎

識玩
通常有爆死嘅心就幾下中

抽哂兩隻咁癲

+1

你無濕婆咩 水平跳無開秘刀應該連計數都秒唔到

-1

Kain重要派得80碎

開咗trust技佢就中硬死硬, 冇開佢回build就中2,3吓掛
開唔倒trust技呢個場可能爭少少先殺倒, 下個場就一定得

兩個半鐘後就要發揮歐洲之力
如果自己都覺得自己會輸，咁點會贏

通常計數都係放1/3
1號位佢快過中間就會開魔耐, 咁佢企位就補到上面
3號位就剩係補2號位坦+高機率令對面做懦夫落咗去

不過今日都玩完個場都係算啦

BTW 依加姐妹丼PICK UP 冰耐+15%HP UP PA

諗到了, 換石巨比土法, 再裝冰靴

你無濕婆咩

你地個個都咁想我棄, 唯有棄啦, 原本諗住幫手個event掛下機

祝你200石中

D冰石升左魔狼

慢到伯母都唔認得

濕婆又刺抗又高速都唔升

又睇戲

冇雞執

殘幫手開隊

今晚做月球人

3號位完全無隊岩

唔想一嘢撞咗0但係冇人開隊

等下,1/2個幾位反應係遲少少但唔會唔打埋

@賭神 冰屬剋風屬

同佢講咗汁1打1 佢都係好堅持

144隻3號土忍冇晒吸血喇,頭先話冇隻3號位打得個位呢

miss撚曬

點解要用Ribbon

3號位火雞對火雞, 好彩我行得慢過佢

今晚就可以99牛郎

斬耐隊都唔到

冇隊打到 撞左隊

斬耐打唔入冇計

食到正

雞都汁唔到活性孔喎

你幾時有活性孔架
你唔係陪我無活性架咩

今個月咁送法點會無

聽日新場又要試

今晚應該有？

有，今晚睇下可唔可以live夫先

今晚爆死咗先,聽日慢慢試

今晚有無人live先
or抽一下po一次都好

仲有56分鐘
再見大家

會長話Live,我就all skip所以唔Live了

skip會望住啲石去得好快 個人會灰

5分鐘內就知結果

u

佢肯定會中Lasswell,唔洗Live

推爆1001

因為你呢句 唔抽了儲石

OK,我導人向善 少個爆死收少個人

3個同2個分別不大

一陣解包資料會貼去呢邊
[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (110) FF4合作第2彈

un完女
上黎吹水

準備爆死